[點忍]理大hall 囡囡咁樣露對長腿玩ocamp

唔好意思呃左咁多位入黎
但小弟本身腳毛比較多 自己唔鍾意 所以想做脫毛
有無巴絲做過 價錢邊度比價划算 脫完會唔會再生返? 希望有巴絲留tg分享下

屌你老母臭閪

屌你老豆
你post條link咪算囉
直接post你對腳出來把鬼咩？

屌乜

祝福你腳毛長過你d頭髮啊

自己搵把較剪剪短啲剪薄啲已經企理好多，我就係成功嘅例子

幅圖係你影架咩

咁咪一忽長一忽短

扮女人唔洗剃毛架喎

囝定囡都未識分
重讀中學啦理大人

死人妖

信唔信數你腳毛起你底

屌你老母

Block 鳩你條on9仔

你個名

屌你老尾呀樓主

屌咗出聲

Show Blocked User - 香港最瘦男

poly就無 shitty有無性趣?

我做美容架，不過無謂sell野，唔講邊間好啦。

巴打脫毛最緊要睇兩樣野

（1）市面上sell脈衝光/彩光都on9
彩光同一時間打500-1200nz，光源分散不一，好容易打傷皮膚，二來力度唔夠，最起碼打二十次以上先初步見到效果。

（2）亞洲人，皮膚唔黑，激光最好打755，808，810nz
皮膚黑既人做脫毛效果唔明顯，因為吸黑色素燒壞毛囊係激光原理，皮膚太黑好易搶走激光，令脫毛效果唔明顯。1064nz脫菲律賓人個種皮膚，但1064效果對亞洲人基本冇效果。

（3）市面上既機，主力分gentlelase同tks，兩者分別不大，不過要留意係咪最新款同冷卻系統，冷風機同冷卻劑效果都一樣。

如想長詳，可add tg: chinwa190

我脫撚晒你全家啲毛
屌你老味 又一個on9仔

脫毛生長週記為4-12個月，國際定義永久脫毛係指脫毛後生長週期比依家長，除非荷爾蒙/內分泌出現劇烈變化，否則好少會生返，頂盡出返細毫毛。

巴打嚴格做4-6次激光脫毛已經做到想要效果

屌你⋯呃我入黎睇長腿

屌你老母
食屎啦你
鬼唔望你腳毛長到扎辮呀

你對鞋想點

樓豬

好撚野 真係點忍

好似見過幅圖

假膠
( Show Blocked User - 香港最瘦男 )

關理大咩事

對腳已J

我覺得幾好笑
加埋對鞋創意滿分
比個正評你

點解要脫

關理大乜撚野事呀 ？

我希望你放過對鞋

點解咁正既腳都冇人推post?

冇人問對鞋 樓豬一片苦心

屌你on9就死開啲啦